騎劫中共口號，「以暴製亂」！

幫手推爆呢個terms
以暴製亂
以暴力製造混亂

比淺藍知道搞亂香港既唔係我地，係中共

915入港島
929反極權反共

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

正皮同時唔該將呢個terms發揚光大

915港島見！
929反極權

Sir, action post, this way
Push, Pls!

交通係社會運作主要脈絡
起咗條鐵 由下而上逼政府不能作為
我哋要話俾強權知 香港命脈就喺人民手上
人民唔妥極權 人民要重奪主權！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

跳閘給人有藉口控告你！蝕本生意！除非用來裝藍絲彈弓